"Activity Icon" = "活动图标"; 
"Advanced" = "高级"; 
"Airdrop" = "Airdrop"; 
"Airplane Alerts" = "飞行模式警告"; 
"Airplane Icon" = "飞行模式图标"; 
"Alarm Icon" = "闹钟图标"; 
"Alerts" = "警告提醒"; 
"Allow Nested Folders" = "允许文件夹内嵌"; 
"Allow Touch During Animation" = "动画中允许触碰"; 
"Animations" = "动画"; 
"App Hide" = "隐藏App"; 
"App Icon Hiding" = "App图标隐藏"; 
"App Switcher" = "App多任务切换器"; 
"Are You Sure?" = "你确定进行此操作?"; 
"Appearance" = "外观"; 
"Assistant Icon" = "辅助图标"; 
"Automatic Backups" = "自动备份"; 
"Automatic Backups Footer" = "将每天进行一次自动备份."; 
"Background Opacity" = "背景不透明度"; 
"Background Opacity Footer Note" = "保持在0.7以上，以保证'控制中心'在对比度上的
美观"; 
"Backups" = "备份"; 
"Battery Icon" = "电池图标"; 
"Battery Percent and Icon" = "电池百分比&图标"; 
"Battery Percent Symbol" = "电池百分比符号"; 
"Behavior" = "动作"; 
"Bluetooth Battery Icon" = "蓝牙设备电池图标"; 
"Bluetooth Icon" = "蓝牙图标"; 
"Blur Amount" = "模糊化程度"; 
"Blur Style" = "模糊化风格"; 
"Brightness" = "亮度"; 
"Buy Button" = "购买按钮"; 
"Call Forward Icon" = "拨号确认图标"; 
"Can Pop From Side" = "从边栏出现"; 
"Carrier Text" = "运营商文字"; 
"Cellular Data" = "流量数据"; 
"Cellular Data Alerts" = "移动数据流量提醒"; 
"Charging Bolt Icon" = "充电时闪电图标"; 
"Chevron" = "臂章"; 
"Clock AM/PM" = "闹钟 上午/下午"; 
"Clock Text" = "时钟文字"; 
"Colorize Blur" = "彩色模糊化"; 
"Configuration" = "设置"; 
"Control Center" = "控制中心"; 
"Corner Radius" = "边圆角化半径"; 
"Curve Amount" = "曲化程度"; 
"Custom Date Footer" = "自定义文字，取代当前的'日期'文字显示"; 
"Custom Date Text" = "自定义'日期'文字"; 
"Custom Enter Passcode" = "自定义'请输入密码'"; 
"Custom Formatter Footer" = "使用自定义格式时将覆盖两个关于'闹钟 上午/下午'的设
定"; 
"Custom Slide To Unlock" = "自定义'滑动来解锁'"; 
"Custom Touch ID" = "自定义'Touch ID'"; 
"Darkening Amount" = "暗化程度"; 
"Data Networks Icon" = "数据网络图标"; 
"Date" = "日期"; 
"Debugging" = "故障调试"; 
"Delete Backup" = "删除备份"; 
"Depth Amount" = "深化程度"; 
"Dim Icons Instead of Blur" = "暗化图标以取代模糊化"; 
"Dim Inactive App Cards" = "暗化非活动的后台APP"; 
"Dimmed Icon Alpha" = "图标暗化透明度"; 
"Dimming Color Tint" = "暗化颜色"; 
"Disable" = "禁用"; 
"Disable Blur" = "禁用模糊化"; 
"Disable Completely" = "彻底禁用"; 
"Disable Everywhere" = "全局禁用"; 
"Disable Icon Jittering" = "禁用图标抖动"; 
"Disable From Top" = "从顶部禁用"; 
"Disable On LockScreen" = "锁屏禁用"; 
"Disable On Side" = "侧边禁用"; 
"Disable Screen Bounce" = "禁用屏幕弹跳"; 
"Disable Wallpaper Zoom" = "禁用壁纸缩放"; 
"DND Icon" = "勿扰模式图标"; 
"Dock" = "Dock"; 
"Dock Background" = "Dock背景"; 
"Edge Alerts" = "边缘警告"; 
"Enable" = "开启"; 
"Enable Debug Logging" = "开启调试排错记录"; 
"Folders" = "文件夹"; 
"Folder Appearance" = "文件夹外观"; 
"Folder Behavior" = "文件夹动作"; 
"Folder Footer" = "文件夹无法内嵌在另一文件夹顶部，但图标可以在允许内嵌的文件
夹内."; 
"Force Circle Buttons" = "强制开启圆形按钮"; 
"Force Square Buttons" = "强制开启方形按钮"; 
"Force Touch" = "Force Touch"; 
"Force Touch Settings" = "Force Touch设置"; 
"GameCenter Alerts" = "游戏中心警告"; 
"Grabber" = "拉条"; 
"Grabbers" = "拉条"; 
"Grabber Color" = "拉条颜色"; 
"Grabber Opacity" = "拉条不透明度"; 
"Hide Darkening View" = "隐藏暗化视角"; 
"Hide Separators" = "隐藏分隔线"; 
"HideMeX Disable Alert" = "需要重启来实现禁用HideMeX，你确定现在禁用此插件
吗?"; 
"Hide All Icon Badges" = "隐藏所有图标角标"; 
"Hide All Icon Labels" = "隐藏所有图标标签"; 
"Hide App Icons and Labels" = "隐藏App图标及标签"; 
"Hide Background" = "隐藏背景"; 
"Hide Blue Update Dot" = "隐藏'升级App'蓝色点标"; 
"Hide Bottom Separator" = "隐藏底部间隔"; 
"Hide Camera Disable" = "隐藏相机 (并禁用)"; 
"Hide Camera Keep Functional" = "隐藏相机 (保持相机功能)"; 
"Hide Cancel Button" = "隐藏取消按钮"; 
"Hide CC Grabber" = "隐藏控制中心"; 
"Hide Docked Icon Labels Only" = "只隐藏Dock栏图标标签"; 
"Hide Emergency Button" = "隐藏[紧急情况]按钮"; 
"Hide Folder Labels" = "隐藏文件夹标签"; 
"Hide Folder Labels Only" = "只隐藏文件夹标签"; 
"Hide Wallpaper Gradient" = "去除壁纸渐变效果"; 
"Hide Icon Blur" = "隐藏图标模糊"; 
"Hide Icon Grid" = "隐藏图标网格"; 
"Hide Icon Label Shadows" = "去除图标标签阴影"; 
"Hide Individual Elements" = "隐藏个别元素"; 
"Hide NC Grabber" = "隐藏通知中心拉条"; 
"Hide Only Folder Badges" = "仅隐藏文件夹角标"; 
"Hide On Lock Screen" = "锁屏界面隐藏"; 
"Hide Open Folder Blur" = "去除文件夹开启时的模糊化"; 
"Hide Open Folder Title" = "隐藏文件夹开启标题"; 
"Hide Orange Beta Dot" = "隐藏橙色beta点标识"; 
"Hide Page Dots" = "隐藏页面点"; 
"Hide Percent Charged" = "隐藏充电百分比"; 
"Hide Section Tabs" = "隐藏分块标签"; 
"Hide Status Bar" = "隐藏状态栏"; 
"Hide Tapped Icon Shadow" = "隐藏点击图标阴影"; 
"Hide Today Date" = "隐藏[今天日期]"; 
"Hide Time Clock" = "隐藏时钟时间"; 
"Hide Wallpaper Blur" = "隐藏壁纸模糊"; 
"Home Screen" = "主屏"; 
"Icons" = "图标"; 
"Icon Appearance" = "图标外观"; 
"Icon Behavior" = "图标行为"; 
"Labels" = "标签"; 
"Location Improved Alerts" = "'定位改进'提示"; 
"Location Services Icon" = "定位服务图标"; 
"LockScreen" = "锁屏"; 
"LockScreen Blur" = "锁屏模糊"; 
"LockScreen Tint" = "锁屏色彩"; 
"Low Power Alerts" = "'低电量'警告"; 
"Low Space Alerts" = "'低存储空间'警告"; 
"LowerCase AM/PM" = "小写 AM/PM"; 
"Makers" = "开发者"; 
"Music Controls" = "音乐控制"; 
"Music Section Hiding Footer" = "当前无播放音乐时隐藏此部分，仅在播放音乐时显
示."; 
"No Backups Found, Create A New Backup" = "无已有备份，建立新备份"; 
"No Delay In Showing" = "无延迟显示"; 
"No Service/Searching" = "无 服务/搜寻"; 
"Not Right Now" = "稍后"; 
"Notification Center" = "通知中心"; 
"Nothing Right Now" = "稍后"; 
"Page Dots" = "页面点标识"; 
"Passcode Screen" = "密码页面"; 
"Pinch To Close" = "两指捏合以关闭"; 
"Play Commit Haptic" = "默认振动"; 
"Play Initial Haptic" = "起始振动"; 
"QuickLaunch" = "快速启动"; 
"Round Top Corners" = "圆化顶部边角"; 
"Remove Inactive App Cards" = "去除'后台非活动APP'卡片"; 
"Rename Backup" = "备份重命名"; 
"Reset Alert Settings" = "重置'警告'设置"; 
"Reset All Settings" = "重置所有设置"; 
"Reset Animation Settings" = "重置'动画'设置"; 
"Reset App Switcher Settings" = "重置'App切换'设置"; 
"Reset Control Center Settings" = "重置控制中心设置"; 
"Reset Folder Settings" = "重置文件夹设置"; 
"Reset Force Touch Settings" = "重置Force Touch设置"; 
"Reset Home Screen Settings" = "重置'主屏幕'设置"; 
"Reset Icon Settings" = "重置'图标'设置"; 
"Reset Lock Screen Settings" = "重置'锁屏'设置"; 
"Reset Notification Center Settings" = "重置'通知中心'设置"; 
"Reset Status Bar Settings" = "重置'状态栏'设置"; 
"Respring" = "重启"; 
"Respring Confirmation" = "重启来使某些无法即时生效的设置更改生效. 确认你想要
重启来继续操作."; 
"Restore Backup" = "恢复备份"; 
"Rotation Lock Icon" = "旋转锁定图标"; 
"Row Height" = "列高"; 
"Row Width" = "列宽"; 
"Same Size Everywhere" = "随处相同尺寸"; 
"Save" = "保存"; 
"Saturation Amount" = "饱和度"; 
"Section Hiding" = "分部隐藏"; 
"Settings" = "设置"; 
"Shake To Undo Alerts" = "‘摇动以撤销’警告"; 
"Shortcut Menu" = "Shortcut菜单"; 
"Show Hidden Apps In Switcher" = "App切换器中显示隐藏的App"; 
"Show On First Swipe" = "首次滑动时显示"; 
"Signal Strength Icon" = "信号强度图标"; 
"Slide To Unlock" = "滑动来解锁"; 
"Slide To Unlock Glint" = "滑动来解锁闪烁"; 
"Slowness Factor Footer" = "滑动到左边以加速系统动画."; 
"Slow Factor" = "动画减速因子"; 
"Sort By Apps" = "按App分类"; 
"Spotlight" = "Spotlight搜索"; 
"Subtitle Color" = "字幕颜色"; 
"Suppress Alerts" = "压制警告"; 
"Sufficient Power Reached Alerts" = "电量充足提示"; 
"Support" = "支持"; 
"Suppress Parallax" = "禁用视差"; 
"Switcher Cards" = "App切换器卡片"; 
"Switcher Wallpaper" = "App切换器背景"; 
"Tap On Cell To Restore A Backup" = "选中来恢复备份"; 
"Tethering Icon" = "热点共享图标"; 
"Thermal Icon" = "温度图标"; 
"Time Format Preview" = "时间格式预览"; 
"Time Machine" = "时间机器"; 
"Time Machine Backup Rename" = "时间机器备份重命名"; 
"Time Machine Manager" = "时间机器管理"; 
"Title Color" = "标题颜色"; 
"TTY Icon" = "TTY 图标"; 
"Translation" = "翻译"; 
"Unreliable Accessory Alert" = "'不受信任的配件'警告"; 
"Unsupported Charging Alerts" = "'不受支持的充电'警告"; 
"Use Custom Alpha" = "使用自定义Alpha"; 
"Use Custom Carrier Text" = "使用自定义运营商文字"; 
"Use Custom Clock Color" = "使用自定义时钟颜色"; 
"Use Custom Color" = "使用自定义颜色"; 
"Use Custom Text" = "使用自定义文字"; 
"Use Custom Time Format" = "使用自定义时间显示格式"; 
"Use Old Bounce" = "使用旧的回弹"; 
"VPN Icon" = "VPN图标"; 
"Wallpaper" = "壁纸"; 
"What would you like to do with this backup?" = "你想如何处理此备份?"; 
"What would you like to rename this backup to?" = "你想如何更改此备份名?"; 